Chris Wallace因總統選擇辯論會，一世英名一朝喪

Chris Wallace係總統選擇辯論會上，唔單止做黑球證，自己有時仲上埋場踢，依家真係被圍，甚至同業都睇唔過眼。一世英名一朝喪！
Chris Wallace Faces Intense Backlash, Including From Colleagues, Over Bias During Debate

收到果舊錢係咪夠晒提早退休？

拜登必勝

呢個好似係同江澤民做訪問果個民主黨華萊士?

死左啦個個

好肉酸

訪問江澤民嗰個係佢老豆Mike Wallace

幫Trump助選

真定假阿？

比著link啦

肯定比fox炒

假如畀Trump連任
將會挖出更多
美國政商媒 與中共勾結 / 被滲透 既脈絡

今次真系迫狗跳牆

未必，一場辯論要被攻擊先有機會反擊，去到中後段，joe都做唔到攻勢，唯有Wallace幫手攻先有野睇

唔知有沒機會換人😂
但昨日唔係話佢主持表現良好咩

可能專登

等啲中間偏右睇唔過眼

明明BIDEN答唔到TRUMP嘅問題
次次佢都幫手移去下一個問題 BIDEN完全無答過
叫侵收聲都幫得無咁明顯

下次侵應該等BIDEN自己講嘢，睇得出佢老人家好攰講野反應慢，又記唔到咁多野，只係識講侵係有錢佬唔體諒大眾又逃稅，講唔到佢有咩施政失誤

全場最好打係球證 拜登都好廢

咁多陰謀論?

1打2幾精靈

特朗普個老婆同仔冚家都係叫Trump

我記得呢條友而家俾兩邊狂屌
侵個邊就話幫拜登
拜登個邊就話唔比拜登自由發揮
Twitter搵Fire Wallace不知幾多野睇

Biden(77)
Trump(74)
Wallace(72)

Pelosi(80)

畀人鬧唔緊要
下一場仲可以熄人嗰咪
冇乜人可以熄美國總統個咪

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

點解會有人覺得佢幫trump既

姓賴

抵撚死啦 辯論嗰日做到咁出面2v1

廢柴連登仔學人批評Wallace
真係笑死人 日日文化大革命
而家批鬥到Wallace

連我老母唔識英文睇直播都睇得出
問我個個係咪第3個後選人

其實佢係民主黨黨主唔係秘密

真咩連反trump都屌

總括黎講個辯論係主持贏左

其實如果兩邊都屌，應該係算中立㗎喇喎

Twitter 俾人屌到仆街

睇下佢個黨席就知

反trump個班係真心屌緊佢
屌佢無得俾拜登自由發揮又有 幫緊TRUMP又有
見到wallace咁撚樣下一場debate個主持人應該唔敢亂鳩咁黎

全世界都係連登仔

都抵撚死嫁wo
問拜登野又咁易
侵想解釋就次次話我地要進入下一個議題
點玩呀大佬

雖然憎Trump
但咁做係失德，睇佢以後行內都撈唔到
留名睇Fox炒佢

唔會，fox 就係專登請個民主黨人翻來扮中立

鬼叫佢係fox news主播，原罪嚟㗎

Steve Scully C-SPAN嘅主持人

我諗佢冇事呀嘛，佢話曬都係美國烽煙節目最耐心嘅主持㗎

其實你知唔知文革係點
你係咪以為文革=批評?

Trump連任真係要靠沉默大多數

612揸數+立場新聞董事hocc：收皮啦大豆侵係共諜，pelosi先係手足契媽牙

談笑風生

實有安家費

佢憎侵就係人都知
不過仲好啦
個效果幾好呀

同2016一撚樣
美國班藍領就係睇唔過眼民主黨班圍爐精英主義

垃圾主持

megyn kelly 呀，一野收 72M ，收工

民主黨（美/港）：香港人權法係契媽pelosi簽架，共和黨個個食花生

Trump vs Wallace & Biden

推

係美國講自己支持侵係原罪黎
講出黎就會比左膠批鬥

直接搞多兩場辯論啦屌
trump vs chris wallace
biden vs chris wallace
咁樣最公平

CCTVB

北京電視機6.0

識玩當然
口講投Biden
投票比Trump

佢唔落場應該Trump禁住拜燈屌100分鐘

球證幫輸緊果隊踢埋一份有冇問題？

同我D台灣FD一撚樣
佢地投票個日都講緊投韓國魚
區選我地都同紅媒講投保皇狗
不過美國佬會唔會都係咁玩就唔撚知啦

條友democrat唔意外

但咁撚明顯 真係幫侵助選

dailywire右翼media嚟，唔disagree但係留意吓

比拜登自由發揮咪姐係等佢比侵玩足全場
到底D人係幫邊一面

你話interrupt 要叫停trump我覺得冇問題
但比Biden 轉topic唔答問題, 仲要幫Biden問番Trump轉頭, 呢個就好大問題

右唔右翼media啫
你自己上twitter search fire wallace咪know囉屌

其實兩邊都屌佢

而家條友比兩邊屌到仆街

Fox 唔係親 Trump ga 咩？

左膠多啲GE地方會俾佢地SHOT TO KILL

Dailywire =TENET= CNN

奶共奶到出曬面

因為佢每逢biden開始lag機答唔到問題就落下一條題目。係左膠眼中好似唔比biden答問題發揮咁

咁拜登仲選乜鳩
球證好打過正選

見到班中國人殘體字屌中共真係好爽

哈

咁偉大呀

左膠: 所有唔好嘅都係Trump. 完

首先唔好當佢係必要嘅選舉程序，對電視台黎講只係一個節目
真人show係講娛樂性去谷收視

如果有場咁既波你話會唔會多咗人睇先

個個係佢老豆

批評=批鬥

2016大選第三次debate
Chris Wallace就係比大眾讚佢主持得好 夠中立 無偏幫 起碼兩邊都有追問

2020大選第一次debate
Chris Wallace就係比大眾屌佢主持得差 唔持平 偏幫Creepy Joe
Trump一追住Biden 就即刻move on next topic